2019 2千本 表演一晚收皮

中岸水手 1:1@8 $290
中岸水手 主客@24$100
中岸水手 主和@12$200
2串1 水手半主@2.7x櫻花半主@3$100

收手啦

樓主咁快收皮

半場就死晒4注

點解會全部買曬同一隊 一輸就輸曬

快出！

其實，我都等緊你